用緊csl 4G 想要無限，求plan

用緊csl 8GB用量4Gplan , 想要無限4G, 求plan

Tg聯絡

續約貴過轉台

呢下on9
佢以家日日打黎sell我都無平 / 貴過以家
係話蝕少少出新機開新ac 跟手賣機
半年啪返個no入plan咁就有平